儲埋儲埋千幾分口德分，拎去換禮品好定去銀行做定期好？

辛辛苦苦喺網絡上唔同post唔講涼薄仆街說話，忍到今日終於儲到千幾分 大家認為我應該點處理呢筆口德分

嘻嘻

用黎回饋返俾d好撚尷尬嘅人

連登仔唔儲口德分,
就係因為冇得換

可換領厚德邨某單位

轉儲幽默感對你有幫助啲

唔扣口德分並唔代表有得加

換地府家庭機票一程

歡迎閣下親臨本人辦公室商談

分數愈高 單位就愈大愈高